5.12汶川大地震 微博班友又自我禁娛

ON999

清明都係啦

日日都有人吊頸中肺炎死架啦禁乜0

樓主成日睇微博

PTT都係轉載微博 不如直接睇

佢係大陸仔

我唔上微博 你地邊有咁多野睇

steam又唔停ser
小粉紅要憤怒了